屌奶星之前入猁狗圍爐post搗亂個啲肯定唔是曼狗黎

我地曼聯典會做呢啲野

曼聯

做乜cap埋我

你太肥

我屌你老味牙

大人有大量

喂管下你隻david仔啦

真 收得件波衫就有責任

有糧出冇汗出

Kayb ho ball

樓豬小氣鬼

樓主小氣到猁狗

佢地真係弱智

樓下系狗

反彈

c 妹

明入你圍爐狗竇屌你啦
個post 指定左乜迷入？

曼就是狗

全部假曼

呢2隻死獌狗1000步笑人1步

上星期黑完今個星期大大聲屌人黑
上星期入完人post今個星期就大大聲屌返人入佢個post
係咪獌狗先做得出

個回覆1月4

見到自己